其實仇思達講得好岩 Gphone只係呃飯食

無需要因爲佢被判監做多餘野

樓豬是狐朋狗黨

本來唔覺得係
聽完神駒講先至覺醒

神駒好快被黃絲豬鬧五毛